啲國家元首出訪帶埋老婆，係咪為咗有得做愛

明明傾野都唔關隻乸事

隻乸咩歲數呀， 搞其他國家佳麗唔撚好

驚比人係自己國內捉左佢老婆迫佢退位

咁唔帶埋仔女，仲比佢地海外留學

Michelle cooks well so I always travel with her - Obama.

同外國領導人玩換妻

肉便器

外交政策黎
以表誠意

傾唔掂數咪叫隻乸老強外國元首

應該係元首個老婆以防元首有得做愛所以跟埋去啫

男人傾政務 女人就到訪NGO做Show

左邊嗰個男人聽聞佢游水好勁

為左同其他國家元首玩換妻

連拿破崙都要幫人埋單

啱
所以對家見你自己去就會識得安排適當嘅活動

哈利波特嚟